唔好唔記得點解當初要喺埋一齊

早幾日睇到呢張圖，又聯想起最近自己同另一半嘅關係，有感而發。

又突然諗起李克勤首《紙牌屋》
//從前你倆為甚麼執手起誓，難捱的關口請你記住原委，努力保衛//

希望大家喺唔開心、喺覺得好似對對方冇咗愛嘅感覺時，花少少時間，回想返當初點解會一齊。一段關係有裂縫唔係一朝一夕嘅事，感覺可以變，但係當所有問題出現時，你到底係為感情付出，定係逃避面對？

人與人之間好難先可以走埋一齊，如果有心一起，無論對對方感覺係點，唔好未試過就判自己死刑，覺得唔同咗就唔嘗試修補，又或者覺得已經好難修補，其實有啲嘢，只係你認為，唔試過又點知？除非，你真係唔愛，愛嘅嘢的確唔係話諗返轉頭就有返感覺，只係當你覺得關係好似變淡嘅時候，嘗試諗返當初嘅回憶，可能會令你想有一絲重新開始嘅感覺，那怕只係好少。

世上最後悔嘅事唔係得唔到，而係你有機會得到時你唔伸隻手出去嘗試捉住，若感情出現裂痕的話，請記住對方，大家喺段關係上一齊努力好不？

好

遇見是兩個人的事，離開卻是一個人的決定，遇見是一個開始，離開卻是為了遇見下一個離開。這是一個流行離開的世界，但我們都不擅長告別。

我想，但唔知仲有冇機會

隨緣啦，不過都希望你有

人係自私的
想離開就唔理對方
覺得後悔就會想搵返人

難聽係自私
好聽係自愛
我覺得
拍拖好難搵到依個balance

我一路都以依個信念堅持住
但你已經決定要走 我又可以點

Feel

咁老既條友

好多時候 一有咩問題出現 我就好想放棄
我淨係得個想字 我唔係真係想分手
我知自己會後悔 我知自己真係想同你行落去
係我唔夠堅強 唔夠好
我知我有想分開呢個諗法 巳經足以傷害到你好深

依架我真係想用時間，諗方法解決所有阻礙我地嘅問題
其實好多問題想係出自我身上 我想好好面對佢

我真係想做得更好個陣再出理係你面前
我真係唔敢再俾希望你 我知你都唔想再期待
我唔可以禁自私要你等我
但我真係好希望到時你會係到

希望到時 再遇到咩困難 我第一次時間會諗到你嘅好 會記得點解當初要係埋一齊 唔會再想放棄

唉 對唔住

放手啦，令自己做一個更好既人，背後原因從來唔應該係因為其他人
而係應該係為你自己
將來係點，冇人知
到時你變成更好既人又好，佢係唔係到又好
都係將來既事
你而加要做既係好好地生活，好好地進步
未來見啦

想當初心跳面紅
告訴她 無懼怕 其實你 還記得嗎？
恐怕這日和她親一下 直接表達情感怕肉麻
試過患難 掃去雲霞 那怕冒昧說一聲最愛她

以前係禁諗
但我想彌補俾佢

有冇諗過人地根本唔需要你去彌補畀佢
又或者
你所謂彌補畀佢，可能對佢傷害更大

呢樣我都驚 我都唔想再傷害到佢
覺得自己真係好衰好冇用

我自己都好混亂 可能就唔夠堅定 唔敢放膽去愛 先搞到禁

你要我真係分手我又做唔到 一齊我又做得唔好
我自己都好痛苦
望到佢受傷 我都好難受

咁樣既狀態，就分開啦
根本如果唔肯定應唔應該一齊，就已經分得手
係愛既，就會肯定
動搖得就係唔愛
勉強冇幸福架
我個仆街ex都係話咩覺得自己未夠好，唔肯定work唔work
我聽完就果斷分咗手
聽撚夠佢啲bullshit

我唔係揾梗藉口
你覺得我係唔愛佢？

唔知呀，只有你自己先知
不過愛唔愛都好，如果唔work，就點做都係唔適合一齊

係有d位唔夾
但我真係好想同佢一齊

如果你真係你所講咁愛
你唔會有諗過放棄你哋既感情
你都唔會捨得放棄你哋嘅感情
有問題應該一齊解決
唔應該你自己私自解決
因為係你逃離個下
佢已經會受到傷害

好想佢會明白

利申：經歷緊

我係有諗過放棄 係想放棄
但我冇捨得
我知有問題 我係好想解決
我冇避 我知好多問題出自我身上
我想要d時間 俾我諗下 冷靜下
但溝通 表達得唔好
俾佢覺得我淨係想分手

或者佢都唔想逃避
但佢好大壓力
比啲空間同時間大家